乜asso仔有資格笑人去台灣讀大學咩？

老實不用分得那麼清楚吧？

都是垃圾

Agger

super!

啱啱搭車聽到一個後門8婆升返degree 笑人係台灣讀大學讀一半唔讀憑乜做左佢上司

算唔算狗看人低

讀大葉好就葉

佢上返去會扮返狗

咁事實真係degree好過中學畢業喎

但係佢被個中學畢業既人騎住wor
Degree係學歷上係 但做人 其他地方係咪好過人呢？

錢最緊要

中學畢業開公司撈得掂都隨時可以做幾個大學生嘅老細

當然大家都係打工仔嘅就難d

叫佢收皮啦
asso仔比人笑asshole/後門狗唔係冇原因

咁要討論既係佢個心態而唔係學歷，因為就算係直升大學嗰啲都唔應該係咁既心態

台灣讀書衰過毅進

我覺得冇廢嘅學校，只有廢嘅人

一堆廿分以上去台灣，從來冇聽過廿分讀毅進啵

廿分台大都收啦
台灣一堆野雞0分照收

毅進唔係0分照收 ？

大家都係屎不用分這麼細
利申:台灣某垃圾U final year

2類因為理科倍大會好易收 廿分收只係2類組

sor講錯 我想講飯dip

原來飯dip要5條1

邊間咁慘 ？

無校長個間

台大都話自己屎 謙虛啦師兄

真係嘛

聽講台大生抽d卡成功率好高